有圖慎入！流血又流膿！男肚臍竟挖出「驚人產物」 眾人嘔：會反胃

肚臍屎

糉

拎出黎個下應該好爽 唔知咩味呢

肚臍變左肛門

痴線肚臍點塞到咁大舊

腳甲屎味